[男人不壞女人不愛]LUCAS黃旭熙小哥哥給眾絲打的話

被說在欺騙粉絲的NCT Lucas

給粉絲的一句話
Lucas: 不要跟壞男人交往，要跟我們成員這種男人在一起才行❤ 小心點!!

來源: theqoo

1. ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 那就跟我在一起吧

2. 是在勸大家這輩子不用結婚嗎...?

3. 太過分了啦ㅋㅋㅋㅋ

4. 後面Hendery的表情ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

5. ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 真無言.....

6. 什麼啊，說了就要負責才行ㅋㅋㅋㅋㅋ

7. 但是像成員的那種男人並不常見啊...

8. 旭熙啊，我要去哪裡找像你這樣的人呢ㅜㅜ 世界上就只有你了啊

9. 那我結不了婚了....

10. Lucas的臉就像雕像一樣，真的很帥，但沒想到個性會這麼爽朗，好搞笑

11. 那就跟我結婚吧ㅜㅜ

12. 旭熙呀，那把渽民交給我吧ㅠ

13. 不要說不負責任的話啊，你這傢伙..ㅠㅠㅠㅠ

14. 我是別家粉絲，但Lucas真的好帥...ㅠㅠ 這種人要去哪裡找啊

15. 原來Lucas是不婚主義者啊

不要跟壞男人交往，要跟我們成員這種男人在一起才行❤ 小心點!!

佢真係好撚靚仔

盧卡斯食煙壞過凱婷

旭熙啊，我要去哪裡找像你這樣的人呢ㅜㅜ 世界上就只有你了啊

Lucas的臉就像雕像一樣，真的很帥，但沒想到個性會這麼爽朗，好搞笑

你弱智。

sis你同佢交往啦

你估我唔想

盧卡斯係醜鴨

EXO演唱會觀後感
Wuli肉熙真爭氣

點解要咁講我地嘅手足

係好想嫁俾佢